有無考完HAECO written test 嘅巴絲打

其實你地係咪個個都報engineering stream 因為我見有人攞著mechanics書

利申: 我係general stream, 但係見試場好多人，好驚咁多人同我爭

General stream

好多毒撚

你同我都係general, 會唔會同場全部都係
都係當衰左算，競爭好大

有咩咁奇 當抽獎囉 無野既